老老實實運毒品過關比人周到就算判死刑都唔抵可憐

老老實實運毒品過關比人周到就算判死刑都唔抵可憐

唔好同我講無知,唔知果D是毒品黎

我只會笑你戇鳩

正評唔解釋